「大專」有冇人尋日有睇IVDC

即係大專舞蹈比賽
真心覺得Poly 同 Edu U抵贏
利申非Poly&EduU